有個菲律賓人寫左首歌為香港打氣 快啲多謝佢like爆佢！

p牌推唔到 求幫推

Push push push
多謝首歌創作人
Thanks for the support from Philippine

push

Thank for supporting hk
Love Philippines

wow thank you

Thank you so much!! Push